Don't Starve Together連線點save?

如果我同幾個fd一齊打 關game嗰陣要㩒咩save? 下次開game一齊打又應該㩒邊度開返個save?

佢自動save
個host下次開返就得